[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2737)

角球又無限大

美職nba

cls 美職

旺定黑？

三場夾埋一齊入波

戴綠帽求正氣

狗會

2:2

美聯大波日

入多兩粒

又打NBA

All nba

真係cls

2:1

2-1米撚俾人追和啊

場場nba

美國人係鐘意nba多d

熟悉既美職

屌你呢d先係踢波

3:3得唔我

三場美職十分鐘夾埋入十球

6x7 美職大波波過左2關 希望訓醒有錢收

買咗乜

屌 帶綠帽依家先嚟NBA撚尻我

多撚多夠薑第6球

Miss晒12.5 13.5好無奈

屌 邊場打邊場呀
場場都入波

高水反cup？

每次想入12.5就有角 好弱智

一間啲美職開9.5

2k 分20注入算咩水位都入

6點？

無計 次次想等中高水就一角

訓著教比球探響醒左 咩料 狂震3場

入14.5

希望開到

多倫多俾啲力

比兩角我 刷啊屌

又比角撚一買停c

3:2

半場3：2

留D波比兩場6點ok?

15c一世球迷

多撚多3:3 一世球迷

點解呢。。。

買完停角

14.5b苦主+1

取消關注燥

西雅圖入多粒pls

獲獲都咁

星期一有場lemon 盤

14c

有前無後既美職番黎啦

補幾多？

差一個

侯斯頓 停哂角球 又撚我

叫爆佢

13.5b

15

15c

比多1c

吐氣揚眉

中了

16c

手足

4:2啦屌你老母

以後買角分20注買先

奇蹟3連

角中黨快啲上水

仲有幾多分鐘？

絕殺埋啦成日刷角

每注100之嘛 廢事成日買唔到

又要叫

一世球迷

我見佢就完場 可以買埋高水

刷角就追和啦

瞓陣等730角 大家加油

點解拉素平手盤輸得出

好撚鬼 拉素作客未贏過ac
Ac岩岩果場打祖記又唔渣 差d和
主場照計起碼都要讓拉素平半啦
開平手盤真係以為佢引主
個個買拉素又輸

3x1 過到派100

Lm

lm

我

-1隻角都唔比埋我

LM

奧達斯！繼續入

3:3

33

8:00達拉斯點睇

美職 = nba + 凍角

主場ball possession 29%咩踢法

想買大波

咁都可以入咁多球至犀利

係bug 左 得換人同角畫面

-1c 集氣

6分鐘

10c 過了頭關 半一全10

中曬我都想派 （尋晚針2.5k)

墨假智假frozen

咁都有11c

奇蹟11c 半1全11

冰多半粒鐘

智假2.5s咁都爆？

新英撚有無同路

托盧卡 w jump
2.5s 頂撚住

阿特fg

阿特角大

新英倫革命 半場 1/1.5 入球大

屌你2.5s穿左5關 頂撚實咪再比人入 垃圾哥甘保

直屌1.5b :0)

10.5b

奧達斯屌多粒啦

買咩好

英撚1.5b

都贏2粒 屌黎做乜

大波哥甘保控球咁多都唔識攻

哥甘保作客未唔識入波 成季未入過

達拉斯同朗隊盤派錢

美職大球已死

咁希望奧達斯 絕殺3:0

9.5b有冇人跟

有

即刻有

不過都幾危下

比啲信心先

2.5s頂實

點解

入波未

阿特作客未入過波wo

又細波

達拉斯有無同路

尋晚臨瞓買多飛燕諾

買咗曼聯

亞特!!!!!!!!

Goal ....

阿特！！！！

屌你老母英撚

亞特好波
刷埋c ok?

英撚對家cashed

Ok

新英撚又回飛收皮

Cup啦屌你老母英撚

0:1

-8c

啱啱先叫完半1全10 c 而家又要叫

有一排冇賭波，想問下球探去咗邊

快艇勇士入到唔識停

俾多球半大

入完波都要刷角嫁

Goal

講完就半大

屌主入

1:1

炸

屌 炸

刷角可以嗎

boom

真？

💣

要全格呀屌 炸完對家入

角呀

達拉斯
屌你英撚學吓人啦

好啦 係我懶獨特買左斬木佬

比卡1-0

-7c

明亮 即場8.5大

勁撚到場場美職都主勝，就係買左新英撚

屌你場NBA兩班人點打季後賽
2分鐘加埋得5分

有朗尼受讓？

半場補5分鐘

我要角呀

琴晚輸到仆街

朗尼隊fg

比卡超正氣到

帕2-0

我月巴無敵

我愛比卡超!!!!!!!!!!!!!!!

奧蘭多城 月巴

3 0

warriors -13.5

比卡超想gel 了 半大全大

達拉斯或者波特蘭搵隊入一粒

比卡超全大只需30分鐘

不了 賤種湧買親都輸

華拿個種廢

4 0

4-0

一早起身又loop多次又變200

點解會受讓

超爽比卡超

買2:0 洗唔洗咁惡

5-0............

5

英撚入波集氣

半場開其他？

痴撚線-1.5/2 穩陣到仆街

勁撚到

洗唔洗咁啊 3分鐘一粒 俾下面好

150 300倍

gel得真係

40-0 ok?

華拿古斯都有老母生

我買左全場5:0 針了

痴撚線波

有冇機半5全5

D正氣波就skip左

永遠唔會買到半場贏5球既波 只會買到叫足全場先贏半格既波

買左斬樹又要叫春

我唔明呀 尋晚要左祖盤 睇左半場 對答案見到21

贏到半格都好好啦

5:1

今晚all in猁追數

51 300 52 900

斬樹半大呢

若要生活好...

61

半場61

Cls 6:1 打緊籃球定網球

DC對家成季未贏過波都讓？

半場6-1

0:2

炸左又輸多粒，你係得既

夠鐘食藥啦

阿特ng?

華盛頓有無同路

最後一注9點買咩好

受讓咁撚鬼

羅湖大

新英撚cup 抽1派100

又要叫了

新英-6c
伐木-5c

和都算仲反勝

上呀隊隊郁同我上呀

佢cup到我切
btw lm

信朗肥

買左候治洗唔洗驗腦

秒輸

智假fg cashed

呀特3次單刀都唔入

0:3

offside?

客都唔係踢波 廢到

睇好受讓
所以買咗大

新英撚你隊垃圾降班未

原來半場主其他

朗隊 上

阿特快手刷多幾個

比卡超7:1

8c

10:1不是夢

痴線波 7-1

阿特3.5b已死

難講
昨晚買智假一哥fg 係就中 但領先兩球紅左反輸智假咩都有可能

半大又豬哂

華盛頓

屌你朗肥隊

屌肥朗

唔刷角既隊輸波都係抵死的

朗尼朋友隊

朗隊又中伏

所以話怪 有朗尼仲受讓...

Same

朗隊

唉

走盤算啦唉

買左平手盤 見佢轉盤都知仆街 唉

新英-1球
-2c

-3c

dc24

2.5s頂得好辛苦
快啲完場啦

Dllm dc United

羅湖大波-2
朗隊大波-2

侯G快追和

定d黎 呢場dc會cup

買左3.5b，阿特果場fake左2球，慘死

羅糊

Cup毛咩 射都未射

屌你老母DC

Dc入番粒先啦仆街

DC入波集氣

屌你m狗又同路 jump

全上盤

美假開哂半大ok?

OK

大把時間 怕咩

入返一球

呢場全連燈都買dc 啦 怪咩人

對家連續六場半場不勝 五場半場落後
dc都可以失波先

屎波亭w✅
奧希盤❌屌你老母又係俾人cup3
多撚多盤❌
Nyc盤✅
托老卡w❌
奧達斯盤✅
阿特盤
達拉斯盤
丘帕卡全大✅
華盛盤
華盛半大
華盛全大
奧蘭多城全大
奧蘭多城半大
奧蘭多城+1
卡拉盤
莫雷盤

朗尼朋友隊食撚左屎呀？

達拉斯頂住

朗隊輸角球頂入啫
帽事既

新英倫咁撚廢架咩

冇陰功輸到七比一入返球都要炸埋

Dc好明顯打假 全隊唔跑

佢係咁咖啦
你俾吓面弱智啦

真係好廢

新英幾多c?

屌4x1斷佢遲左訓醒補唔切飛

搵人報警拉人

唉睇黎死肥仔尋晚又落左club玩

侯G快撚D追和反cup

8

DC精神禁屌中

屌

有冇興趣約出黎互含？

華盛 9.5S

屌你快撚啲入啦DC

DC GGGGOOOAAALLLLL

11 DC

11

有即場既波 買完訓醒知結果好過係咁mon住做傻事

華拿在那天輸8-2

個後衛搵手救都入

8:2

瓜達哈拉哈

肥朗

踢到8:2

科羅拉多 打排球

笑4 就算救到都rc 12碼

Var緊

有條友球門前用手擋入個波 宜家球證唔知傾緊乜9

冇紅

快手紅牌

咩話？8:2?

手球無黃無紅唔合理喎

入球多過角球系列

1-2

有黃冇紅姐

hohohoho DC and one

Goallllllllllllllll

科羅拉多急流 1-2 華盛頓聯隊

Dc2-1

1:2!!!!!!!

好波 1-2

朗隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

朗肥

12

上

1:2

朗隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

禁ng就入波

好波!!!!!!!!!!!!!!!

大波了 差羅湖城

2分波果然係美帝波

ng cashedddddd

肥朗朋友隊

Goallll

正

美帝

月巴隊好嘢

帕丘卡 9-2 華拿古斯

斬木佬俾多波啦

2.5b

買細幾多都死

明明同級聯賽點解會變成咁

9-2

今晚猁對車都會咁

以為係角球比分

朗隊受讓

10.5b開出 講緊角球10.5都唔係咁易開到

咁車係廢係垃圾 無得講

我不玩了

斬木佬！！！！！！！！！

朗大波cashed
羅湖-3

比卡超有一個戴帽兩個叫緊糊

咁快走場

1-3 華盛頓聯隊!!!!!!!!!!

1-3

13

朗肥入多粒，ok?

好波!!!!!!!!!!!!

gellllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

今日啲波咁假既

秒cash

DC 啪啪啪

我連第2破都未睇到邊個入 垃圾球探

肥朗朋友隊受讓

遲少少買嘛 賠率應該差好多

個莊又贏

ng casheddddddddddddddddddddd

反勝幾多倍

好撚正氣呀朗隊

朗隊易撚到

我都早買左贏少好多

19

邊有咁多696

買左朗盤有咩髮泥介紹 想gel了

朗尼勁到

利申我好好運 10點墨西客fg

月巴都未參與任何一球。。勁到

奧撚追和快

一場戲 都唔知呃左幾多水魚買場場即場反杯

朗ng

斬木佬俾多球啦 炸完再入

屎波亭w✅
奧希盤❌屌你老母又係俾人cup3
多撚多盤❌
Nyc盤✅
托老卡w❌
奧達斯盤✅
阿特盤✅
達拉斯盤✅
丘帕卡全大✅
華盛盤
華盛半大✅
華盛全大✅
奧蘭多城全大
奧蘭多城半大
奧蘭多城+1
卡拉盤
莫雷盤

想問吓DC gel得未？
屌你老母臭閪

條4串5尾關 銀河 補唔補好

Gel到行啦 我係想屌下你姐無乜野 我就等收錢

9:2..

話屌就屌得咩
大佬我M狗嚟咖

華拿好撚廢
降班啦

一起身就變到咁 係咪有暗示今日

點解我睇365肥朗好似波皮都冇掂過咁

9:2

精神領袖

Dallas整多粒啦

莫雷有無同路

場場美職都35 8角 屌咩

對了

墨超2.5細

step curry DC!

你step乜鳩

羅湖下半比多2球

skip ?

達拉斯CASHED

shop

點補好？

連登大船係LA定廢城
伊巴正選

補乜鳩 贏硬喎

FC sunsun nasty係咩料？？？

升班馬

半主

呢隊野唔差

派啦
2k上10k

琴晚gel 咗 5k 呀 巴打，頭先all in 追

你買祖？

留名

美職琉球

羅湖城入波未 唔入俾人入啦

呂布

莫雷拉禁屌

肥朗朋友隊串呂布朋友隊

-2

莫雷拉極限禁屌

有無邊到有得睇

大家1030有無指令
兩場半大點睇

10點半 美職2場大波 有冇同路？

費城下盤

仲要2.75低水 仲未入

半主 半大

Dc頂住咪撚再入

莫雷拉入未

200蚊和50主反CUP

皇家鹽湖城 2-0 奧蘭多城

羅湖城比多兩粒啦

羅湖城俾多粒

入多球先

卡拉雷聯 2-1 侯治柏度

今晚軌強陣?

今晚既事今晚先諗

話之佢咩陣 猁識跣腳就得啦

兩場串埋半大

利申 三日針左2k

696似伏wor今日

LA有無同路

好惡賭，永遠贏半輸全，六七成勝率都搞唔掂

呢場難賭 fc東京今季主場全勝但高水平半

洛杉磯銀河

莫雷禁區頂罰球

me

11.5b
呂布朋友隊

買唔買LA

留

急流個中後衛唔夠朗肥跑

冇錢買

9c

La大船

急流似追到一球

睇啱兩場la買不到

因為買不到，所以我知道開硬，次次都是咁

呂布1個打11個

買唔切銀河

10c

差2角

半場11.5B GEL!

墨超D波俾上埸入哂

11c

候治追和未

LA派錢波？ 1.7水

羅湖比多粒

2-3

科羅拉多急流 2-3 華盛頓聯隊

2比3

羅湖城拿拿聲啦

比多球

DC下半場任人屌

肥朗朋友隊頂住
11.5b-1
呂布朋友隊

你試下買就知係咪派錢

我有無睇錯，DC個龍係咪縮手

莫雷利亞 1-0 哥達拿查拉

莫雷拉1:0

雷狗

準備43 44

-1C

11.5b cashed易到

墨超淨係買利昂同瓜對家應該都夠上樓
不過次次朝早波多數miss左

仲追唔追角好

咁利昂對瓜點買

垃圾瓜達真係好廢

半場買，超快手

利昂 and 瓜對家

羅湖城唔入就比人入啦

利昂 同 瓜對家
梗係買利

又封?

鬥獸棋

差d追和

羅湖城唔入就比人入

肥朗朋友隊唔好比人追和阿

80分中 郎尼罰球2:4

la半主有人？

我好似20連敗 由今年賭到今日未贏過

睇黎都係平手完場

放貼士上黎

利昂上年好廢喎 10場輸7-8場

10半 兩場半大全大

中

莫雷拉騎師王有5倍

角封到2046

要追數 負緊8k

死狗會唔開番角球

今日騎王 田雞

角球係咪又封到尾 出面13個

狗會又數漏左角？

派錢 足水5.5/6

封幾耐？

11.5b點睇都cashed左

LA屌打

羅湖城快手

瓜cup佢老母

唔入比人入啦屌

fc
銀河

死狗會 今場角大狂追送錢 你老母就封撚左

即場只玩最後20分鍾

係人都識買角大既時候即封

買咗瓜達
美職兩場半大

76-99

Lmlm

大穫 同哂路

好多名都未見過

Yes

On

你又黎？

係咁fake9人

cls 有冇咁等錢洗
靠自己贏仲好玩啦

比人開心下

羅湖城比人入多粒

咁我好燈應該會

咁你度定下場都得啦

羅湖2-1 比多粒

打個字有錢收 好過返工

好彩買呂布朋友隊冇買半大

急流反cup啦 要追數

職乞真係

美職 半大24

咁撚快就冇角 屌

多粒全格

1點又無即場 on99

16c所有大角cashed

死狗會 下半場點買都角大你老母封封封

唔買就中 買咗就唔中
一陣日職我如果買就通知大家

買角細要驗腦

驚輸就咪撚開賭啦

急流快入

做咩停撚左係1c 兩隊都

銀行入未

急流入多球

入多兩球 開客其他

追和33之後34

你4入球了

無

2-4 完

月巴頂住

一定會係咁

是但一隊入啦

17ccc

無限角大

18ccc

18cccc

18

屌狗會

想買大

刷角隊會入波！

角大派錢唔開比人買

Cls

＋3

偉拿入未

下盤

半主已死

今曰有2場2半場主其他

1

LA上盤唔想死

紅格都唔入波 兩隊斷腳啦

補到入波未

屌你老母銀河識入未

完未

真係比我燈到唔入

2-3完

Fcla 半主未

2:3 ft 18c

刷角未

屎波亭w✅
奧希盤❌屌你老母又係俾人cup3
多撚多盤❌
Nyc盤✅
托老卡w❌
奧達斯盤✅
阿特盤✅
達拉斯盤✅
丘帕卡全大✅
華盛盤✅
華盛半大✅
華盛全大✅
奧蘭多城全大✅
奧蘭多城半大❌
奧蘭多城+1❌
卡拉盤✅
莫雷盤

銀河全大
辛辛半大
辛辛全大

又開始loop緊 200上1200落200再上1000 岩岩落到200

成場贏850蚊

500上到4k了

我唔買單頭 我呢幾日都上左456K

LA FC半大已死

LA果場晒少主勝1-0

驚甩屎

勁

好撚感動真係頂到完場

伊巴點解唔開特別事項

1k>8k>6k

銀河

銀行1:0

1－0

洛杉磯銀河正氣！

仆街另一場1030 重係00
半大全大似。。

e bar

想幫伊巴講返句公道說話
你班友廢老前廢老後
人地伊巴救咗你地幾多次呀

銀河正氣到

又同路 一齊gel頭

呂布1打11不解釋

洛杉磯FC 1-0 辛辛那提

易撚到
2場 1:0

伊巴又搏到12m

有冇人買費城？驗腦啦

洛杉磯正氣日

上盤日正式開始

美職伊巴真係屈機

屌冇錢買la

呂布1打11個太輕鬆

上盤日易到
收唔少啦

銀河半大得唔得

包頭啦 買下盤隊又針

GALAXY VAR

VARing

費城亂有名你叫 廢 仲買

2隊入4粒 上

有無比到？

兩場半大晒佢得唔得

我唔信邪買左客隊...

why not both?

我最後果200過關 尾關係伊巴朋友隊唔知又會唔會loop多次上去

12m

伊巴12m

e bar 12m

半大gogogo

12m唔易入

洛杉磯銀河 2-0 費城聯

LA GGGGOOOAAALLLLL

2比0穩啦

易

伊巴又入

想gel了

2-0

想幫我gel?

諗起前幾日河床唔入 針左半大

好撚正氣啊

Gogogooo

人中呂布！

半大只差一球
Fc快入 唔入俾人入

呂布玩單挑點會輸

cccccccccccc

伊巴一定係近年美職最佳收購
場場入波搏12m

岩岩傻尻尻咁買月巴朋友隊大波都豬380
性鬥士課金課200蚊 上上星期心痛到依家

唔買琴日d閪波 買la咪贏錢

佢一個撞跌人地兩個
球證照俾12m

又係e bar

見到伊巴係正選，呢場開半一我都買

入錢la

銀河長追長有

莫雷拉係時候送紅牌12M全餐

入多粒 就可以gel返個比比鳥頭了

易撚到

幾時先反底

性鬥士s幾

洛杉磯FC-1.5 gogogo

唔知當廢老見到nba球星比人摸翻個頭會係點

FCC la 請半大

2場半大簡中低水，仲要開唔出

連贏6口爽了

La gel得？

比角啦

仆街 伊巴傷了

想g

入啦韋拿

美職我只信主場廢佬

角呢屌你兩隊LA

諗住補飛原來無即場

收返把臭口啦 仲廢老

見到之前放貼士冇咩反應玩番單機算

你想有咩反應 比錢你出水？

咪停角啦

唔係冇人回好似同單機冇咩分別
玩走地又講唔切買咩

有冇人買開LA galaxy, 我買咗幾次，次次上盤都好正氣

凌晨波幾正氣不過好多得半格

你中實有人跟既 可能無人應你姐

伊巴唔打假

咁早ｇｅｌ

咩伺服都好似無分別

LA 半主gel得未

課到有神沙未

ebar朋友隊

+7分鐘

墨超大波有冇人一齊叫？

其實好似得我全程貼飛跟你 但最大注既狼堡尋晚睇完戲慘死

銀河放咗A高入伊巴
入得波之餘失波又少咗

On9神沙 連出s機率都低 80抽 0S

平注唔加注就得，依加仲有8成以上勝率

3-0

3:0

買左2.5細👍

詐左

La無敵gel

3-0 太易了

點解LA得１粒

288號

我差射手座就齊全部s卡

銀河唔係犯規就3-0了

墨傻好鍾意用3位數

兩場10 c ok?

ok

兩場la都領先緊 琴日諗緊唔買 買呢兩場

但你都停左 我百分百跟你

我屌你呀

Ok，一點開始繼續

M蛇好撚fit wo

我覺係帳號問題 之前70抽又無 今次又無

我380抽2隻神沙

課到380抽先有 不了 但佢真係屈機

針死

瓜達屌你老母閪咩

今朝美職咁正路 乜撚都大

仲有隻史昂，下次又係必抽

有無人好似我咁
見9:2
第2埸墨諗都唔諗車左5K落細到

玩成晚 仲要輸2k 起碼買咗30幾條飛

巴打仲有冇水 最後1000

咁多次主題抽野 我剩係中過童虎 我連雙子都無
叫d蚊型課金玩家點玩

1點

買咗大

我都課左4k玩呢隻game好彩係呢2日贏番

岩心水先買 唔好係又買

一陣一點有贏 落去課多次 唔中就算唔比神沙 比隻普通我都好啦屌

升左童虎上80
而家再升隻神沙上80真係好痛苦
要太多經驗
回體又慢

童虎係屈機 神沙又係屈機 70-80 好難頂

咁好玩？咩名

平時冇野做要打機哂下時間 好過買波

追數心態 有得買就買 不過均注碼

有無人買廢城？

696強陣?

想燈？收皮啦

馬會抽水都抽死你...買越大抽越多
一中一輸已經要追數

終於中到一場全格

伊巴差啲又入

贏波都屌

一陣日假全買半和
睇下中幾多場

哥達戰神快入

負20K

696強唔強陣

見買左廢城既腦豬咁慘 和到我都派你100 比真飛我睇

2點磐田對水手個盤咁鬼

瓜達

莫雷CASHED

盤田 對 水手咁都講得出

你先係鬼？

自膠 心跳先啱

原來琴晚有場半膽300倍開出

琴晚我又係同巴打你一樣要a米 西迷，西迷得半格

全場9:2

憑咩3.5

9.5b gogogo

FC LA 停屍間好凍

1點買咩好

13:00點買 要追數了

La比多玩開大

費城聯入一粒ok?

嘉欣媽媽在不在

尋日到依家剩中過關 一陣分享一條睇下

廢城追和未

點可能

9c -1c

唔入比人入ok?

三點神船all in

69強唔強陣

FC LA

有料到

屌，摩納哥

買廢托

輸剩1k，想死

神船如果又出daiya龍門...驚驚

La又1球到尾

要左東京 fw 金澤
希望穩

屌又兩場細

有咩足球app係跟足馬會賽事
球探虧

神船每個星期整大家一鑊 都仲有咁多死忠

屌你老母19射1中

兩隊垃圾 比多比角我 屌你

比多球洗死咩屌你 卡路士韋拿入未

刷多3c比你追和

大蛇日職點睇

On9銀河又半2全2

快手屌多兩球

On9 la 上2埸炒得咁開心 今埸成班盲

2場波係咪完左

等陣先睇

足智寶

無c?

廢聯紅

奇蹟10c是夢嗎

準備一點

呂布朋友隊

LA比多粒 穿佢老母盤啊 屌你

球探篩選簡單場都係跟足狗會